分咗手會唔會unfollow對方ig

如果唔un ，相可以唔like但story無法不看⋯⋯
即係點都會好奇佢生活/近況，有無新戀情
但其實每一次睇都覺得自己好似始終未放低過對方，仲關心緊對方一切。雖然有時睇完都無感純粹想睇，但總係覺得對方根本未完全係自己生活消失，
根本愈留意對方就會就放低得愈慢。。。。

但究竟點先可以狠心地unfollow/block一個愛過嘅人，去完全斷乾淨。。。。

你自己狠心un左就得啦 時間耐就會慣

我被分手
Whatsapp俾佢block左
Ig fb冇事 照follow緊大家

我仲味hide我地既合照